你地話有錢出錢嘅，同我入黎。蘋果：一齊撐學生訂閱計劃

同學們不但關心時事，更熱切為香港人發聲。惟我們了解尚未踏足社會的同學們，未必能夠負擔訂閱費用，為了讓他們能夠以不同角度緊貼社會局勢，現推出「撐學生訂閱計劃」，讓他們能夠不用分毫，盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容，鼓勵有心人為學生加油，讓學生免費閲覽《蘋果》，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！

屌 你哋係咪誤解左兄弟爬山嘅意思

一年300蚊，蘋果捱唔捱到架

蘋果生性眾籌啦
呢段時間最少一半新聞應該要公開比人免費睇（可能一日3篇又好點都好）
比共媒01做起晒

屌mature student要全數食蘋果

留意返正價係$604.8一年。請有能力手足除了訂閱自己個份，幫忙比多$300 支持學生訂閱，減輕學生負擔。
Ps. 支持學生計劃係無限次數，有能力手足可以捐助多幾次，撐更多學生。

l

根本就曲線搞眾籌

冇蘋果就冇琴日林鄭條聲帶
支持

好有90年代feel雖然手上拎住手機平板

推

支持

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

Push